12號唔好嚟立法會

6月12號9點就已經開會，到時候大家嚟已經無用，更甚者可能已經通過咗，因二讀同三讀係可以同一日進行。

所以大家要嚟，就一定要喺11號凌晨出嚟到立法會門外準備，差佬一定做足防護措施，佢哋五年間已經不斷地訓練，相反我地只係用翻同一種手段去抗爭。
我地要有組織，有準備，有後援地抗爭。有裝備可以帶裝備嚟，無都唔緊要，只要你肯衝，一定會有人俾裝備你。
仲有各中學生們，作為未來社會楝樑嘅你地，希望你地可以罷課，11號凌晨出嚟一齊對抗政府。唔翻一日學唔會有事，但香港淪陷我地全部都有事，中學生大個仔自己衡量輕重，當年2014年由我帶領全校罷，最終學校都相當支持，亦無對學生同老師作出任何處罰。唔要求你地可以向前衝，但希望可以為我地係大後方支援，買水買嘢食。至於對錯，歷史自有判斷。
至於義士們謹記千萬千萬千萬唔好入立法會空地內，因立法會空地係圓形而且得一個出口，衝入去就一定被差佬圍，除非五萬人一齊入去啦。

6月11至12號，係香港最終一戰，和中國同化與否，睇大家造化
引用中史補習老師教我嘅一句:
「Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts」

立法會平面圖

支持，push

謝大師支持

Push

推

肯定唔會一日過到

我搵搵

你同我都唔知，何不一早准備？

想問一下 立法會出面嘅空地即係邊個位？

mkm?

push

唔應該等佢就過先阻
要佢立即撤回

二讀都唔可以比佢過

朝早7點諗唔諗得過
早一晚去唔係個個既體力都頂得順

琴晚衝擊嗰到

發夢見到立法會所有玻璃係防爆玻璃同膠，可以用火燒再打爆
純學術交流

都可以嚟支持，但天一光，我地就露曬樣

自己push

朝早七點好似太遲
凌晨四五點啦，頂替由11點開始留低嘅巴絲打都好

港豬100萬人都唔敢一齊勇武 依家2讀階段先黎勇武 D賤狗實整定多重防線,你地就要攻入去,憑咩呀

假設立法會用唔到
其實立法會班人可唔可以去第2個地方開會
有冇熟規程既巴打可以講下？

利申和理非反暴力

無錯啊，我地全部人預咗差佬整重重防線，that’s why我地要係Lihkg, tg group 講裝備講戰術，唔會重覆犯吓2014年同昨日嘅錯

可以啊，可以組織另擇地方臨時立法會

到時候如果資訊唔流通的話，轉咗開會埸地，我哋一切都徒勞無功

含撚啦 仲攞103 萬人黎打J 個啲 如果肯攞十分一 琴晚就唔洗比 黑警威啦 ， 點呀 和理非 勝利左未？ 遊行爭取到啲咩未？ 屌你老母

推一推俾中學生睇

立法會門口一定經天橋入？有冇後門？

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

大口狗乜都做得出
佢哋可能盤算緊速戰速決算
反正反對聲音都咁大

我諗住帶幾包餅一大枝水加紙杯 會唔會太誇張？

只要呼籲到同級大部分人達成共識 學校都冇佢乎有機會延期

希望打算勇武嘅人嚟睇睇。

其實睇返外國人嘅示威，當示威者去衝擊防線

係一班人，其重點係要人數一定要係對方嘅大概三倍以上

當有一人俾人捉住另外其他人應該立即幫手，再另一人就要負責應付警犬

只有團結，先可以擺到一個陣型。

另外，香港人應該識整air oil egg?

太少，如果可以的話，分啲俾前線義士們，謝謝你的支持

願聞其詳

助push，俾更多人見到

BD百圖網call唔call到立會張則睇睇for學術研究

我都知太少 但因為我好大機會一丁友去 朋友們要朝早先去到 帶唔到太多

大口狗剪布就一秒收皮啦

北區巴？btw撐

pish

其實我覺得殺蟲水都係幾好對付返胡椒噴霧

佢噴你，你用殺蟲水還擊

如果對方有頭盔，用花生油似係唔錯嘅選擇

一來可以模糊視線，二來如果有火......

夠票已經贏
除非要等埋發叔

隔離post係咁鼓吹12朝早先出

有冇人整張平面圖係講點樣部署，應該留咩位，唔應該留咩位

嘥力。。。69半日個個話攰
通頂你班友仲有力？？

最驚你地佔領左就
班人就轉場開會

其實唔明 到底12號圍垃圾會係唔比佢地入 定唔比佢地出

如果唔比佢地入 每個建制派屋企門口派1萬人圍住佢 一黎可以狂拍門打攪伯母 二黎速聾同警犬就會分散曬 其餘先圍垃圾會

會唔會仲高效率

正解

你打咁多野。 但無講到邊一個指揮

定係臨場決定？？ 無人出黎。無論幾多人都係一盤散沙

冇可能第一次就決議

多謝

Tg戰術gp本來整緊，但突然成嗰gp消失咗

係，無可否認係一個難題

之前睇post話唔好用火
因為有火 黑警可以視為暴動
咁就俾哂位佢地入 理直氣壯使用暴力鎮壓”暴徒”

一定要去
我會衝佢老母

毒果仲大字宣傳緊錯誤信息
誤導人地6.12號先出
12號肯定大把人諗住放收工去
佢地朝早開會 到時二三讀通過左 放工先去有尻用?
11晚可以騎劫12號民陣

推d中學生送死
仲衰過惡法通過

送死？
我希望佢地可以做物資支援喎，點送死呀大佬？

下午又曬又迫又熱又焗咁行到夜晚，點唔攰

一D 人話11號晚出，一D 人又話12號朝早出，咁即係點？

連個日子都定唔到，你叫D人點跟？

睇到呢啲相就躁
衝走龍和道嗰陣2000人都唔知有冇
去到告士打道得翻1000人
屌你班仆街仲要攞呢啲相出黎玩精神勝利？
當時夠多人
警察又點會打得散我哋？

基本過欄技巧

幫推

點解香港會攪成？支共正仆街，狗官！

我知，所以呼籲11號出到就出，出唔到12號買物資出嚟

講真 作為學生唔好話唔驚衝上去比差佬捉 好影響佢地既前途 反而佢地留守backup仲好

有 聽日派

呢個POST有，THX巴打

推！！！！！

今鋪要趁個勢仲係到
再遲就無用

有無人諗過用膠袋執個催淚彈入垃圾會可唔可行?

係，真。未來社會楝樑，所以我都唔會叫佢地衝
//唔要求你地可以向前衝，但希望可以為我地係大後方支援，買水買嘢食。至於對錯，歷史自有判斷。//

g持

聽說粒野好撚熱,拎唔到

打算買定生理鹽水 紗布 蒸餾水 11號晚去

共產黨 由一開始就無變啦 唔明未明既 係你地啲人 je

謝巴打提醒

其實11夜晚會唔會俾狗趕
如果義士們帶曬架生裝備一入到場俾狗睇到咪仆街？11晚唔同遊行有一大班人咁喎
尋晚佢地痴曬線咁掃曬個港島都知佢地唔會俾你地gather到

塞撚住個停車場入口啦

推！

支持

要帶多啲紙巾？
胡椒噴霧係咪要印走

無幾萬人真係唔好去送頭，除左親者痛仇者快，加寫個社運CV外，唔會有成功既可能性，人地常規出動到既都最少5000人，無2-3萬人根本唔會有半分勝算。

要推啊呢個

其實11號去野餐
觀賞下月亮
起身就參觀下立法會
咁樣先係最好

聽日放工立即去買物資, 各位一齊頂住

警察好似唔入得立法會

梁君彥好似搵左警察佈防

助PUSH

水沖就應該可以，帶多啲嘢食

老老實實 咁講嘅話包圍/佔領都好似作用不大?
萬一立法會真係陷入癱瘓，臨時更改開會場地，立法會嗰邊一定先通知犬然後再公佈消息，到時轉場就要將哩幾日嘅準備重頭黎過，甚至唔夠人手趕去另一邊
會唔會準備兩批人，一批早啲做野，另一批喺其他重點地區候命，甚至係各建制派議員出發地點(屋企/辦公室)留意去向，順便保護佢地咁樣都方便咁多位遲黎嘅人可以儘快趕去最新地點

就算冇用，我地做嘅野都唔會冇意義

支持！代香港人多謝你

有道理，比更多人睇

唔好一次過出哂 咁先有得反包圍

保鮮紙包手腳頭

聽日盡送 香港人加油

話說除左野餐，議員辦公室入面有無得煲煙或打邊爐？

其實最緊要帶護目鏡

大家唔好咁仁慈，自己小朋友有無同學個爸爸係黑警，應該日日播佢黑警英勇片比佢地睇， 黑警無切膚之痛根本唔會反省

我相信今次好多人都唔想再啞忍
但好多人都係第一次 包括我
根本無概念係要做啲咩
假如到時情況又失控
好多都係女仔 一齊衝真係有啲難度
因為衝左都唔會夠對方撞
分分鐘仲會阻礙到其他人
如果話做後援 當然無問題
但大家預我地要點做
例如係提供物資？ 幫手救同伴？
定都係照衝？

或者係問得有啲無知
但再唔問 又會變到69咁

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
於各群組廣傳

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

佢地根本好自豪，我屋企人住紀律部隊宿舍，成班仆街仔女係樓下玩兵捉賊，係咁話自己係警察。

12號三毒機會好低，有二百幾條修正案

分工要清晰
補給兵，醫療兵一定要有，你地就千其咪衝

三毒機會太低，你講嘅一早準備風險太高

明白你擔心乜，做衝嗰班應該有計劃先沖，如果唔係就係一盤散沙，同埋希望各位義士，見唔對路就走，差佬係無限裝備同人手，唔好一時意氣就鳩沖，最終得不償失。
如果唔敢沖的話，以我所知，各大學都有物資處（仲籌備緊），可以去幫手/買嘢俾佢地

慢慢教到佢地啲仔女會打人

除咗防守都要進攻

久守必失

等到12號先行動恐怕太遲

我一早已經開定post 講呢件事
但係度講有用咩？
連登多數人都聽從主辦機構！

我肯定自己同樓上幾位巴打都唔會12號先行動，除非集合到幾萬人一齊沖啦

巴打有先見之明

個個都咁諗 個個都唔去 咁點樣有幾萬人？

12號早上黎好似有效啲喎
凌晨開始打撐唔到去朝早又唔夠人

唔可以嫁

你掉爛塊玻璃都可以係暴動架，佢地想就係架啦
所以真係有分別?

*可行

佢見到有火 隨時屈鳩你暴動

無錯
睇返啲片啲狗有計劃有目標好多
佢地大家一齊向前行幾步就逼到我地嘅人退
呢個或者係我地可以嘗試參考下嘅地方
咩情況下點圍 點行 點衝 真係要講定。
唔係到時又比人嚇到散晒

即係立法會示威區

希望611個日多啲人啦

去同衝係兩回事，有人做到反國教個種留守已經好好。

停啦好嘛，你地睇下有幾多人肯衝先講你地咁樣做同迫人去送頭係無分別

成日係出面睇都悶，想入去參觀下

6月11日晚上11點立法會外集合
全民皆兵以死相博!!

好似未嘗不可

電磁爐都有火?

仲唔暴動等幾時

呢個 post 應該要狂推

點解下下都要夜晚先衝 好feel啲?
未到天光比人清晒場 打遊擊都影響唔到啲乜

港幣換美元

咁買多左ge木耳到入底樓屎渠又得唔得?

Thank you 巴打

咁係咪應該無咩都唔好出晒住
唔好比個底牌對家睇 除非情況真係不妙？
但首先我地自己都要知自己有咩牌

有冇巴打知建制要少幾多票先過唔到條例

如果真係有幸衝入議事廳，又咁啱捉到個建制，應該點做好

到底而家係11 定12號

其實我琴晚見(5年前都好似已經係咁）有好多警犬係由特首辦近龍和道上添馬公園再入去立法會/煲底

係咪添馬公園有樓梯或者電梯連住立法會？

入花生油落水槍？

前行要聲勢 好齊咁敲野 好似以前啲人打仗會有人打鼓
有步步進逼嘅感覺

係咪咁？

嚟m點算好

求絲打教我止痛

我覺得我地係要啲聲勢 至少嚇一嚇啲警犬 咁前提當然要夠人啦

成桶嚟，一嘢倒落去啦

水槍亦可以係後面支援。

12號先黎, 你訓醒已經過左啦

背水之戰 一齊幫手印派傳單

支持 係難得詳盡並且門檻較低，但可行性高既策略
要瘋狂轉載

有冇人知添馬/特首辦可點入立法會？

但11 晚黎 好難支持到12號中午..

保護自己嘅裝備：手套 口罩 眼罩 雨褸 雨傘
著到長褲就長褲 護膝護肘

目標係要撤回條例唔係發洩啊

以死相搏 不散

PUSH

係咪講緊側邊條斜坡
要衝入去立法會至少要佔領到添馬公園
同夠人守得住個停車場入口

打9佢都冇用

開live打佢pat pat
等佢丟架
羞辱佢

PUSHHHHHHH

諗諗下林奠有可能就算你佔立會佢都會另搵地方然後通過灰
戰友自行決定吧

淋佢屎水

12號中午先落機仲黎唔黎得切

I SAW PEOPLE MOUNTAIN PEOPLE SEA.
HOPE 12/6 WILL SEE IT AGAIN!!
ARE YOU READY!!!!!?????????!

其實中學生好多都考緊試
所以應該會少好多

罷課可以
但11號晚打仗真係唔好再攪中學生 人心肉造
最多第二朝早啲出

條例係分組點票定全體

1:40開始睇 唔知咁可唔可行呢？

我知好多中學生都凌晨出唔到嚟，唔緊要㗎，真係唔會怪你地，但希望可以肯俾物資我地班義士，一枝水一包餅都好有用。
請大家宣傳落去，有燈才有人

求攻入路線

之後全加密 ok?

見到新版

咪撚on9啦
行得通咩

聽晚／凌晨見面再講

到時見 好撚灰依家

長夜無光，但遠方有星，巴打共勉之

立會係ASD 起
BD 無政府建築物

等一家大細訓咗就趕過嚟

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

辛苦了

火機加殺蟲水

Pushhhhh

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

泛民得個個嗡字，做到實事就唔會有今日局面

擔心受傷/ 唔夠勇武嘅人，一齊做公民記者，一齊為香港出一分力

咁你出唔出？？？？

夢中見

推呀

開會時間錯晒 睇吓立法會官網啦…

12號當日大會議程
11點到：行政長官質詢時間
大約11點半質詢時間之後：
1. 21項議員質詢同回應
2. 政府法案審議（修例二讀）

加埋完咗二讀之後仲有全體委員會審議先到三讀
照正常諗就即日唔會完成到
但重點係 我根本連二讀都唔想開始

推
俾多啲人睇到